"BHTikTok++ Settings" = "BHTikTok++ 设置";
"BHTikTok++ settings" = "BHTikTok++ 设置";
"BHTikTok, Hi" = "BHTikTok，你好";
"Are you sure?" = "确定吗？";
"Yes" = "是";
"No" = "否";
"Save profile image" = "保存头像";
"Do you want to save this image" = "是否保存此图片？";
"Copy bio" = "复制简介";
"Do you want to copy this text to clipboard" = "是否将此文本复制到剪贴板？";
"Feed" = "信息流";
"Profile" = "个人资料";
"Confirm Settings" = "确认设置";
"Other" = "其他";
"Region" = "地区";
"Live Button Function" = "直播按钮功能";
"Playback Speed" = "播放速度";
"Developer" = "开发者";
"Hide Ads" = "隐藏广告";
"Download Button" = "下载按钮";
"Share Sheet" = "分享面板";
"Remove Watermark" = "移除水印";
"Show/Hide UI Button" = "显示/隐藏界面按钮";
"Stop Playback" = "停止播放";
"Auto Play Next Video" = "自动播放下一个视频";
"Show Progress Bar" = "显示进度条";
"Transparent Comments" = "评论透明";
"Show Usernames" = "显示用户名";
"Disable Sensitive Content" = "禁用敏感内容";
"Disable Warnings" = "禁用警告";
"Disable Live Streaming" = "禁用直播";
"Skip Recommendations" = "跳过推荐";
"Upload Region" = "上传地区";
"Profile Save" = "保存头像图片";
"Profile Copy" = "复制个人简介";
"Video Like Count" = "视频点赞数";
"Video Upload Date" = "视频上传日期";
"Like Confirmation" = "点赞确认";
"Like Comment Confirmation" = "评论点赞确认";
"Dislike Comment Confirmation" = "评论点踩确认";
"Follow Confirmation" = "关注确认";
"Always Open Safari" = "始终用 Safari 打开";
"Enable Fake Changes" = "启用虚假数据";
"Fake Verified" = "伪造蓝标认证";
"Extended Bio" = "扩展个人简介";
"Extended Comments" = "扩展评论长度";
"Upload HD" = "高清上传";
"App Lock" = "应用锁";
"Enable Flex" = "启用 FLEX";
"Enable Region Changing" = "启用地区切换";
"Enable Region Changing Functionality" = "启用地区切换功能";
"Regions" = "地区";
"Actions" = "操作";
"Default" = "默认";
"Speeds" = "速度";
"FEATURE_HIDE_ADS" = "隐藏信息流中的广告";
"FEATURE_DOWNLOAD_BUTTON" = "为帖子和故事添加下载按钮";
"FEATURE_SHARE_SHEET" = "媒体下载完成后打开系统分享面板";
"FEATURE_REMOVE_WATERMARK" = "移除下载媒体中的水印";
"FEATURE_UI_BUTTON" = "显示‘隐藏界面’按钮";
"FEATURE_STOP_PLAYBACK" = "视频结束时自动停止播放";
"FEATURE_AUTO_PLAY" = "启用自动视频滚动";
"FEATURE_PROGRESS_BAR" = "在每个帖子下显示时长进度条";
"FEATURE_TRANSPARENT_COMMENTS" = "使评论区背景透明";
"FEATURE_SHOW_USERNAMES" = "用用户名替换昵称进行显示";
"FEATURE_DISABLE_SENSITIVE" = "隐藏‘内容不当’警告";
"FEATURE_DISABLE_WARNINGS" = "隐藏 TikTok 的警告";
"FEATURE_DISABLE_LIVE" = "在信息流中隐藏直播";
"FEATURE_SKIP_RECOMMENDED" = "移除推荐内容（好友推荐等）";
"FEATURE_UPLOAD_REGION" = "在用户名旁显示上传地区国旗";
"FEATURE_PROFILE_SAVE" = "长按保存用户头像";
"FEATURE_PROFILE_COPY" = "长按复制用户简介";
"FEATURE_LIKE_COUNT" = "显示帖子点赞数量";
"FEATURE_UPLOAD_DATE" = "显示帖子上传日期";
"FEATURE_CONFIRM_LIKE" = "点赞前进行确认";
"FEATURE_CONFIRM_COMMENT_LIKE" = "评论点赞前进行确认";
"FEATURE_CONFIRM_COMMENT_DISLIKE" = "评论点踩前进行确认";
"FEATURE_CONFIRM_FOLLOW" = "关注前进行确认";
"Enable Embedded Links" = "启用嵌入式链接";